（有圖）突發！今次真係李彩華小背心

成班咸濕仔

今次無伏

入黎就係為左睇佢

扯左

未入都已經估到係呢張

入黎就係為左見佢

堅持傳統

終於無伏

入嚟為睇呢張

無伏正皮

玩撚左咁多年

都仲係想睇

差d中伏！

正皮無伏

着咁小好性感

直線呃正評

到底呢張相有幾多年

tbb仲未轉彩色logo

樓主就咸濕仔 個個入黎都係想睇呀叔架啦

係咪嗰時有悼念活動先整黑色logo咋

阿叔